觀塘裕民坊行車路改完垃圾到痴線

紅圈位改到得返一條車線上山
去牛頭角、樂華、秀茂坪全部車搶呢個位
窒到後面既車想落觀塘道都落唔到

又要屌官塘老母

遲啲呢條路就會剷平㗎啦

仲要唔順燈，裕民坊盞行人燈轉紅跟住俾d車郁，但d車一郁到康寧道又要食紅燈，等到裕民坊盞行人燈轉綠，塞係康寧道路口d車先行得

遲下物華街唔係改雙向行車咩？
咁d車唔使塞裕民坊都可以上到樂華

而家要屌官塘全家

要剷平重新規劃先搞得掂

燈位等耐勁多

而家已經雙向行車啦

嘩 咁咪又大改
半個月前仲係單向
之前整路想係牛頭角道想轉入物華街都唔撚識行
係左線轉去見到好似雙白咁 直上到醫院

遲啲要搬裕民坊小巴站入曬去所以要改雙向
上樂華唔會再經裕民坊
不過而家改雙向真係塞到爆

官塘真係垃圾地方

小巴都唔係物華街入，係協和街入